話時話，香港有冇黃既教科書出版社？

我以前細個讀既幼稚園學既書，依家都唔再有自己出教材。 用晒教育出版社既書。 但係D用字極為支那化。

就算唔講教普通話既部分，用廣東話教既部分，用字都好唔掂。 要逐隻字捉，D教材簡直有排笑(笑佢用錯字，詞不達義)。

但係就算咁樣可以修正到少少，都難保下一代受呢D詞彙潛移默化，日漸蝗化。 究竟而家係咪冇晒黃既，稍為中立少少既香港書面語書商呢？ 有冇熟悉既人講下。

push

教育局會逐隻字睇，稍為有唔合心意都會批鬥的

唔用支那用字，應該未到要批鬥掛!？ 都係書面語姐。

教科書要教育局審查，唔好話黃，稍為唔夠紅都唔批

幼稚園既，學校自己出既，唔入教育局名冊既方間教科書，會唔會有機會可以有少少生存空間!？